點解而家打LIHKG emoji冇得直接打曲？

如題，copy 出黎再paste 都係直接出emoji icon. 好似以前咁好啲喎

打直呢

copy and paste之後會變code
直接打code都得

瑞牛節隱藏icon都用到

打 [dragon boat] 唔要空格

[dragon boat fing j] 唔要空格

[dragonboat small] 唔要空格

[sosad 傻] 唔要空格

傻係code嚟呀嘛
有瑞牛節唔捉
你走去捉個code

[dragonboat]

點揀？